聽日考車 元朗朝早9點15 通常考邊條線？

聽日考車，時間元朗朝在9點3

通常考邊條線？？

橫州囉，唔合格要切JER啦好易架咋

唔係random 3揀1?

元朗駕院

橫洲者係工業邨？？

屌，我記錯SOR

東頭線
元朗街線
宏業東街線
水邊圍線
元朗工業村線

五揀一

唔係4揀一咩
睇下朝早無唔無有常例

Eg lunch hour 前後多數考元朗市

無左東頭線喇

駕院d堂好少
有補鐘？

呢d日子夾住d假期
好撚好考
又少車
如果唔pass的話
你唔好再考了

個陣考工業村一take pass
祝你成功

#Me too

有呀
補左5堂
算喇鬼叫自己唔熟

多謝師兄教路
真係太好喇仲要咁早

考工業村有咩注意

者係你都係咁早時間考？

好難肥架考呢條路

我好驚考宏東
好煩 死車係晒盲點，好難轉彎，又有對頭車，好迫

想當年我大巴牌考葵盛
好似係年初八
德士古迴旋處可以飛住出
迫力都唔洗掂

慢慢唔好急就得，擰頭最好大動作些少

好多死車 記住讓車

收到

我都係

擰頭不擰身。 收到

留名睇結果
我本人就考元朗3次先合格，依家係馬路炸彈